發夢夢見細個老師講書枝雷射筆

細個讀書個陣老師用投影機個陣最鐘意用黎指個screen
有紅色
有綠色

好似話照到眼會唔知點

有無試過照狗？

我隻貓好鐘意追著粒紅點